係poly圖書館，你班講國語既細聲小小得唔得架。

討論不是問題,可以細聲啲得嗎

國語 蝗語